鄰國長隆全線樂園暫停開放

推

好似唔知尋日定係前日仲喺電視賣廣告

廣東個情況咁睇應該同上海差唔多

我都睇到

香港：
海洋公園、迪士尼、戲院全部正常
不停工、不停課

推呀

呢間野近過間上海迪士尼好多呀

今次真係仆街啦

轉做野味市場

香港政府對於疫症既處理方法真係世界級垃圾
連中國都做得好過香港
香港而家係完全打開門戶歡迎疫症

海洋公園轉先定海洋王國轉先？

上海人會唔會更加想獨立
今次比佢地害到死人冧樓

cba 中超 停哂

係北韓都好過香港

食哂

有可能

Push

香港新年免費開放

支那人新年無嘢做無嘢玩
見香港仲有得玩
跟住嚟晒香港

上海個市應該會好似03年沙士咁 甚至更差
實好多人跳樓

送埋野食野飲添

遲早到賭場 6大博企
之前鳩升幾多就要還返幾多